# CV 2020
#### KAPESA hormeli
#### 6 impasse des corallines
#### 74100 Anemmasse
#### 0768214828
#### ormeli57@hotmail.fr
## **EXPERIENCE PROFESSIONELLES**
### **VIRTUAL4U** 
#### _co-gerant_(annimation de realite virtuelle)
* Itinerant en Suisse et en France (cebtre commerciaux, foires, salons,festivals,anniversaires, soirées d'entreprise)
* Simulateurs avec casques 3D, permettant une immersion totale (attractions, scènes, jeux interactifs)
* Prospections de differentes entites ( centre commerciaux, societe de communication, communes, centres de loisirs, ecoles)
* Formalites administratives 
* [virtual](virtualgame4u.com)
###* *Medecins sans frontieres**
#### _ONG_
* Realiser ou faire realiser les support et les actualiser: ecrits, photos, fiches produits, catalogues, films...
* Organiser les conferences de presse
* informer et former l'equipe
* trouver des nouveau donateur 
### **CORRIS**
#### _Agence de communication pour ONG_
* preparer et participer aux manifestations, salons et expositions
* Realiser ou faire realiser les support et les actualiser: ecrits, photos, fiches produits, catalogues, films...
* Organiser les conferences de presse
* informer et former l'equipe
* trouver des nouveau donateur 

## **FORMATIONS**   
                    
### **Baccalaureat**
_Lycée Rene Cassin_

## AUTRES COMPETENCES

#### **Langues**: 
français(langue maternelle),Anglais (courant)
#### **Informatique** 
Pack office 
#### **Internet**
Gestion de resaux sociaux
## **INFORMATIONS PERSONNELLES**
#### **Etat Civil** :
Marié
#### **Nationalité**
Français
#### **Permis de conduire:
B
 



